同尼馬同期既標王BALE原來仲同傷患搏鬥緊

當年最貴係佢

死熱狗 靠唔住

隻猩猩又扮病逗人工

有2/3時間射波

冇摩迪過皇 撚有歐聯攞 ?

摩迪唔計啦清

學唔到牙朗個種敬業樂業